{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104851",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "해월당 청량율리점"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡清涼邑清涼チョンビョンロ161に位置したベイコーヒーカフェヘウォルダン清涼ユルリ店は蔚山(ウルサン)拘置所の下、アヒルの食堂街の端に位置しています。このカフェは文殊球場から車で4分の距離に位置しています。運営時間は毎日09:00から21:00までに進行されます。カフェで提供するおはぎかき氷は11,000ウォンに、栄養餅は5,300ウォンに、チーズフォンデュは5,500ウォンに、ガーリック・バゲットは6,600ウォンに、もち米揚げ菓子は2,500ウォンに、ヘウォルパンは6,500ウォンに、塩パンは2,500ウォンに、モンブランは6,800ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイコーヒーカフェヘウォルダン清涼ユルリ店の場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山広域市蔚州郡清涼邑清涼チョンビョンロ161に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベイコーヒーカフェヘウォルダン清涼ユルリ店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "毎日09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベイコーヒーカフェヘウォルダン清涼ユルリ店で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "おはぎかき氷、栄養餅、チーズフォンデュ、ガーリック・バゲット、もち米揚げ菓子、ヘウォルパン、塩パン、モンブランなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "おはぎかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "おはぎかき氷は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栄養餅の値段はいくらですか？",
            "answer": "栄養餅は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズフォンデュの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズフォンデュは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリック・バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガーリック・バゲットは6,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米揚げ菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米揚げ菓子は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘウォルパンは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンブランの値段はいくらですか？",
            "answer": "モンブランは6,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 368
    }
}